我正式宣布 今日仲返工人士乃港獨派

請立即取締

漠視十一中共黨慶=漢奸、黃皮狗

屌返shift點計

以國家名義斬殺

升國旗班友點算

一街港獨巴士

勞動就是幸福

立即取締